愈諗波叔同財政 我就愈嬲

屌你老母。知唔知咩叫必須同需要呀 愈諗就愈嬲 唉。

派海洋公園飛 真係笑撚左